明日台北到高雄車票已全部售罄，網民：韓國瑜穩了

除咗奶共，佢仲做左咩？

聽日睇票站cap圖就知龍定鳳

起咗個摩天輪

係準備起

某打手成日話俾d時間佢做野

大佬你一選完市長冇耐就跳去選總統
而家輸左就扮冇事發生
叫人俾機會你服務
邊有咁無恥

韓國瑜係叫支持者唔好去投…

訓咗好耐
想知道高雄發左大財未？

起咗啦

條友唔係話要搞個新香港咩

落高雄保韓？

之前cctvb 訪問咗啲高雄的士佬
啲的士佬狂讚韓國魚
話佢上台即刻鋪好晒啲爛路同整好啲交通燈

市長發左

訓多陣, 發左叫你起身

選市長之前某幾個大計劃講到實牙實齒會有 起到就發大財 呃晒啲票
選到之後就搵幾廿萬個藉口話其實起唔到
又話自己冇白紙黑字講明一定會起
咩都做唔成 但瞓咗幾個月去埋選總統 仲要選唔到
市長一職又唔盡責 高攀總統又冇人支持
而家又乞求人俾佢做落去 真係好無恥
抵俾梅川搞做台灣最紅歌手

年幾前真係估唔到佢會有被人罷免嘅一日
之前韓流勁到，台灣啲新聞都係讚多

除左自己奶，仲好有大愛咁叫啲廢老同大媽一齊奶！

民主既可貴
再強勢都可以俾人拉返落黎

可憐呀。。

其實好想知啲鋼鐵韓粉諗乜
唔係少數 wo
係幾百萬

高雄發大財!

咁部份只係國民黨死忠

幾年前D人都話俾d時間777 689做野

收皮啦 國民黨走狗

我覺得台灣要就韓國魚案檢討下
選總統一定要先辭本身公務

我睇公視啲片comments話係
陳菊時期已經拍左板要搞
根本唔關佢事
唔知係咪真

佢當年上館長節目話過唔會走佬，點知一當選冇耐就走去選總統

投機到仆街
因為佢知自己唔會搞得起高雄
遲早穿煲

咁毒

屌

搞緊手續番中国

認賊作父

發咗

館長直接變咗民進黨

睇張圖告佢欺詐都冇問題

笑左

騎膊馬都就高過佢

可能買曬d票唔俾人塔去擺韓呢

都未起

佢想學 Trump 2.0

仲有MK愛情系列
諗返起萬刀甲同stephy堆戲

上次高雄水浸 浸到成個河咁 的台仔group見到

起咗啦
仲好出名
你打愛情摩天輪就搵到
全世界只得一個

呢個先係最大罪，好似話唔少人覺得佢違背承諾

點止佢 國民黨成班仆街都鍾意咁做
邊緣倫又係帶職參選
抵佢比柯p燈佢返去做市長

原來黃埔冒險樂園都有一個愛情摩天輪

根本話比時間佢做野嘅人就只係一班冇社會責任嘅賤人
比個唔做野嘅人坐要做野嘅位 係害緊全個社會

性愛摩天輪
水喉都可以見到石油

高雄葉念琛

不愧係奶共魚

連大陸整路，然後水浸都學埋

明天香港人又吃無敵星星去拉票

more

違反商品說明條例

韓國瑜其實係咪唔聽國民黨團指揮先走去選總統先

唔係咁撚攪笑吓嘛

高雄水上樂園

如果冇武肺 應該好多香港人過去睇韓國魚gg

支那式整路
得個面無整底
梗係快啦

英國佬做到嘅野唔係人人都做到

藍營唔投票, 係咪投票率唔夠罷免要求就無效?

冇邀請咪唔犯法囉 佢哋唔識字?

條友係咪做傳銷

同689一樣開始都係靠把口上位
之後醜態百出

發明左一句激嬲高雄人

發大財

拎Trump同佢比
Trump講D野好多以為吹水點知真係做到，話要起圍牆就真係起圍牆

韓國瑜吹完水有邊樣真係做左?

投得票就係想佢落台
幫支那魚手就直頭唔會去投

佢仲話台灣個罷免制度唔合理添，佢都on lun 9，台灣罷免制度其實好難啟動，韓國瑜把炮到起以激發選民行完成個程序，成為中華民國史上第一個被罷免的民選市長，已經足以名留青史

如果係真打手
就算唔起唔履行承諾都可以搵到借口幫佢兜

非韓不投

大選高雄綠營有一百萬票
罷韓五十幾萬票就夠

上面件打手咪話你唔知台灣國情囉
然後一百字數臭民進黨當兜左

小心國民黨自己買晒啲高雄車飛

台灣個fd話 公路都塞緊車

冇人邀請喎 自發嘅

仲未夠？

係每四年要講一次

香港人成日以為換左特首就搞掂

多人落去投係好事 要有25%選民投贊成先得
台灣主流都係估未必有咁多人返去投 會失敗

阿諾舒華辛力加去左高雄未

實無票架 倆邊都會搶車票
今時今日 共產主義等收皮

主流估票會成功啦

理想與現實

上面嗰個好撚型 好未來feel

佢輸咗之後，收歛咗，但台灣記性好

贊成一定多過反對
但真係要睇北部高雄人肯唔肯落返哂去

加上聯署都30幾萬人 今次投票只要多20萬人就得

誤會嚟啫真嗰個未起好

恁爸等你

應該唔係，如果唔係應該過唔到初選
所以國民黨班人係堅戇鳩

知道鬥人數一定輸
依家搏唔夠總票數

我最唔明D人點解當初會選佢，一睇都是共狗來架啦，無料扮4條，仲要扮得唔似嗰下都有咁多人投比佢，現在攞來搞。

睇番志棋去撐韓遊行條片都係支持國民黨多過撐佢

呢個唔係佢起嫁，係其他人見到講左咁耐都未有自己買返黎做推廣咋

唔係啦⋯
25%係計總選民人數
過到就得

幾靚, 有無其他地方有呢種雙環設計??

未有反送中之前台灣風面一面倒反民進黨架
共產黨想喺台灣推一國兩制，台灣經濟又仆晒街
市長選舉一片藍

其實共產黨如果再溫水煮蛙煮多幾年，本來台灣同香港就已經係囊中物

依家真係

但已經成為地標
你google愛情摩天輪就見到

所以咪搏唔夠數囉

掘緊石油

上面個個做到出來係咪全球第一個呢
靚到

我哋睇返轉頭緊係覺得國民黨戇鳩啦，但唔好唔記得係送中案事件攪到台仔醒覺，唔係佢贏面好大。

佢既受眾就係你呢D睇標題唔睇往績既人

高雄2xx萬選民
25%即係5x萬人罷韓就得
韓粉投唔投係冇乜關係

屌你高雄葉念琛差D笑到噴水

除非落大雨 如果唔係韓國魚都贏撚緊

台灣經濟麻麻，如果唔係發大財點會高雄都搶到

點知柒婆一單反送中助攻蔡英文反cup大選，武漢肺炎直頭將民望推上歷史新高

雜種收唔到台灣，第一功臣肯定係淋鄭

所以咪就係搏唔夠數囉屌
搏啊睇唔睇得明啊？
搏罷免嘅投票人數少過市長選舉啊屌
搏民進黨支持者因為贏撚緊所以懶得投啊
搏投票率低啊
同全世界講叫韓粉咪去投，搏有啲傻閪見自己唔投都贏而唔去啊
韓粉都去投=票數一定輸，總人數一定過
韓粉唔去投=票數都係輸，但總人數低機率唔過
屌你老味佢依家要搏啊
唔搏就輸撚緊啊，搏就好大機會輸但都叫有幾%可能性
明唔明啊?屌你老母

仲有陳同佳

所以講左好多次共匪小學雞
乜撚唔做訓喺度幾年就贏哂既野可以比佢搞到半年死哂

棋王每步棋都行錯
專登做都做唔到100% fail

搵呢單做case根本戇鳩，兇手同死者都係香港人，蔡英文心諗關我撚事，成個波推返俾你港共政府

1.總投票人數要過25％(正＋反)
2· 正>反

貿易戰被美國打到五勞七傷
急要政積同錢回血

韓國魚落台小妹表演自含

小妹
自含

//高雄棧貳庫近期裝設新的迷你摩天輪，被酸說愛情摩天輪政績終於兌現，市府表示，這是廠商自行搭建，和市府無關//
係起都未諗過

我係覺得佢根本係一個唔受控的野馬咁，所以先問下有冇8掛到底佢個情況係國民黨保唔保佢

淨係落台已經好好

令到高雄變水上樂園

雜種自己認第一
777 最多認第二

關鍵時刻尋晚講6月5同6月6加開左12班往南下，1班車一千多人，12班又多左萬幾人，民進黨今次擺明總動員要收你發大財皮

日日都有睇三立新聞，條韓魚同高雄市政府同香港的一9一樣，用晒D仆街手段阻止人去投票，學校老師講中華民國比大陸留學生投訴，之後要老師SAY SORRY，學校仲幫住大陸學生，高雄警察都有D問題，應該都已被染紅。見到都心UP。

一個上左位就乜都做唔到仲跑左去
唔收你皮就假

自發都唔比

其實台灣啲警察都係走狗嚟
主人叫佢向邊吠佢就向邊吠，主人換咗人就瀨新主人
大大力瀨，總之自己個位冇事就得
太陽花都大大力扑頭
總統選舉變咗天就突然反共
市長選舉再變天又無啦啦我是中国人

好撚仆街

巴打好慘
咁簡單都冇人明
要畫出腸

識唔識字，知唔知邀請係咩意思

同區選個陣一鳩樣

下面嗰個都係全球第一....柒

選舉罷免法邊撚到管到人在境外既外國人言論

滲透法去告樓主，你有本事定義到一個唔知有無黨派唔知有無政治聯繫既人係敵對勢力先

kmt收到你封投訴的話

其實係ntr摩天輪
要夠近先睇到自己條女俾人屌

韓粉千百萬，盡在Facebook

光復高雄

等睇你po起訴書，唔po俾狗屌

點止，仲有鄰國14億，不過無投票權

韓國瑜穩住下台

哩條友經典
經典在娶到個cosplayer做老婆
而且個二撇雞合番埋,同以前比靚仔咗唔少

算啦你解釋完佢都未必明

台灣同香港一樣 本身後生個輩已經唔理政治 老個輩就深藍
當初選完高雄市 再去選總統本來氣勢如虹
台灣人收入好靠支那人 同香港自由行好似
當時個勢頭計 英文冇可能訓係度贏
係真係反送中之後 突然台灣人知支那人信唔過
加埋一堆係後生好有影響力既YOUTUBER瘋狂叫人去投先有宜家呢個結果
如果唔係刁上場好大喜功去做
而跟住前朝政策 不出十年香港台灣必定收復
到時連5G覆蓋全球
老美想反抗一定比宜家難十倍

好似塞住曬啲渠蓋 一落雨就水浸

水上樂園

依個係細個海洋公園兒童皇國果個

真係唔知邊個喺度鳩噏

其實公務員所謂嘅政治中立就係咁... 無論邊個揸旗都要照聽

香港咪又係咁 五十步笑百步

要擺了

一、於競選或罷免活動期間之每日上午七時前或下午十時後，從事公開競選、助選或罷免活動。但不妨礙居民生活或社會安寧之活動，不在此限。二、於投票日從事競選、助選或罷免活動。三、妨害其他政黨或候選人競選活動；妨害其他政黨或其他人從事罷免活動。四、邀請外國人民、大陸地區人民或香港、澳門居民為第四十五條各款之行為。

係咪我閱讀理解太差理解唔到邊點中左

唔係
係佢d fans買晒高鐵飛
等反韓無車位返去投票

加埋 客運同高鐵 最少5萬票

韓國魚最光輝的時刻

打到阿扁腦震盪訓左三日醫院

果時有少少頭髮幾威猛

入過中聯辦！

哩啲唔係政治中立，係攀附強權
政治中立起碼做到唔理邊個執政都做好本份先
佢哋係唔理邊個執政都瀨鞋到底，走在最極端
藍嘅時候比所有人都藍，綠嘅時候比所有人都綠
痴撚線嘅唔講仲以為總統換咗人啲警察即時重新招聘

香港人又食無敵星星

團結咗台灣人 認清中國共產黨嘅驚人滲透力

佢有指名我?我有發圖?有實質証明我同佢有聯繫?

藍絲無腦我就証明到啦

你班kmt選到總統先扮執政黨解釋法律啦

即係你覺得應該邊個揸旗都係hea 做？？ 啲政策係上面set, 作為公務員理論上就係跟住做....

唔需要理條戇鳩，人在香港，境外言論唔會被台灣法院主動起訴。

做唔到第一會喊

講野咁似狗嘅，有合理理由
好京牙唔巧拉我牙

搵黃明志寫咗首歌

你未答我，境外發言講台灣選舉罷免有關的事，告台灣憲法邊條？

香港人係特定人物？國民黨員同藍絲真係同一個水平

我唔係身在境內講，事後都可以拉我，你咁既意思？

而家台灣唔係改咗例唔計總人數？

我係香港人，但唔係叫香港人

邀請一個民族，你叫台灣向所有香港人提告，繼續兜

你想點，我好驚呀，得未

支那五毛狗確認

我剩知佢真係好驚

先問你，你如何叫現任台灣執政黨証明樓主係台灣反滲透法中列明的敵對勢力？

舉唔到？點立案請問。

另外，台灣選舉罷免法56條依據45條法規，有乜野案例控告過外國人士身在境外時，發表既選舉有關言論？境外記者社評家有無拉過？

你真係識台灣法律？

佢真心搞笑

中立唔代表hea
中立即係太陽花拉人唔扑頭
中立即係民進黨當選之後唔會無啦啦去走屌大陸客
中立即係韓國瑜當選之後唔會無啦啦去走阻人罷韓

最撚奇怪係換咗執政,竟然冇人走去清算班黑警,任友佢哋彈出彈入

駁唔到就叫人兒登仔

ok，咁即係無案例，即係境外人士在境外發言未俾人告過。

其實佢哋所講嘅門檻係投支罷免票嘅人數
即係二百幾萬高雄人要有57萬人投支持罷免
所以韓粉投唔投真係冇影響

公務員係要政治中立， 即係無論佢個人咩立場， 上面民選官員合法嘅指示都要做，你可以做得更好嚟搏個官員睇得起你俾機會你升職。 因為官員會不斷改變， 但公務員永遠都係嗰度， 如果佢哋唔識應對， 佢哋嘅職業生涯就玩完

有高雄朋友已經落力為韓國魚拉票

另外，台灣現今決定敵對勢力既，係邊個？

一定係kmt

你代現今台灣政府民進黨定義到樓主係台灣已敵對勢力先講，好嗎？

我重覆，等睇你貼告樓主既地檢署起訴書，唔貼就狗生既

中國境內發信息台灣犯法？

你識字？

噢，咁又點，台灣法律管理中國境內我又未見過，好神奇好棒棒

汁？

係呀 係台灣講粗口都告得架
屌你老母 去告我呀

你同垃圾kmt咪當鳩飽佢，告到人咩？

sorry，告唔到，你地由少數派變返做執政黨時，先改憲法擴闊控告準則啦，傻仔

支持罷韓，國民黨正垃圾

想問點查點拉？
出信比連仔叫佢交出會員資料？定查ip？

利申：唔係香港嘅香港人用緊Starbucks WiFi 上連登

連仔:oh sorry，兩國沒有引渡條例，你可以試下搵國際刑警幫手。

都話無寫包括身處境外既人，又未試過因此罪告過境外發言既人，你開乜野心jer

連仔唔好出賣我地呀

笑撚死 殺人犯都吿唔到啦 柒頭

同樓上蔣官講唔好拉你啦

佢寫同執行台灣憲法嫁

支持罷韓，國民黨正垃圾，韓國瑜係中共走狗

拉我啊，我好撚驚屌你老母

上面那韓粉可不可以不要再夏夕夏景

以下一行喺韓國瑜做過嘅嘢

2016年，台灣修正《選罷法》，由以往「投票率要超過五成，而同意票也要超過有效票的1/2」才能罷免（假設有100個選民，要有51人出來投票，並且有26人投票贊成罷免），改成為「同意票多於不同意票，同意票超過選民總數的1/4」就能夠罷免（即100個選民，只需要26人出來投票贊成罷免，且同意票多於不同意票）。換言之，在2016年後，台灣的罷免投票跟過往相比，在較低投票率的情况下也可以通過。以往「被罷免」的人只要呼籲支持者不去投票，將投票率壓低就能避過罷免，現在此招將不再有效。

你用左舊版 你先係唔明果個...
聽日只要罷韓人數夠1/4總選民人數
罷免案就會通過